[學術討論］人生意義

而家我行屍走肉咁翻緊去開工
係度諗
人生有咩意義
呢個世界咁唔公平 人生有好似無咩意義咁
點解我會出現係呢個世界

你人生嘅意義就係付老闆們嘅人生有意義

係咪少咗啲目標？
有冇自己中意做嘅事？

講真 你個人有目標 興趣 生活會充實好多
可惜好多人用左半世人 都搵唔到

日日返工放工食飯無限loop
臨瞓嗰陣仲要check下有冇較鬧鐘
成日都好想做返啲有意義嘅野 但係又諗唔到
就算諗到 都係要返工 邊有時間吖

無咩興趣
但講真 即使生活充實
但靜低諗下
其實到頭黎人係為左咩而存

正正就係冇目標先會咁

好多亞洲人都係咁，由細到大都慣左有個system lead住，到自己大左要成為一個成年人就出事

首先你應該搵左你鐘意d咩先
跟住就去上下堂 一日抽少少時間去練習
到有咁上下技術咪搵個類工/自已做老闆囉
你如果驚冇左份工既就繼續做行屍走肉啦

人生係為奶閪同扑處女

就算比自己做到老闆
又會諗咁辛苦搵錢做咩
唔通供完間樓搵完既錢我可以帶埋落去用咩
人到頭來都係一場空咁

人生既意義就係尋找人生既意義

要睇你既價值觀係乜 如果你係相信宗教 咁你人生意義就係宗教給予你既意義 如果你係無神論者 你或者會係一個存在主義者 又或者快樂主義者 自己選擇你覺得岩既價值觀 然後貫徹佢

我無神論者
有諗過存在主義..想做個改變世界既人
但太難
有諗過快樂主義
但今時今日享樂下下要用錢

加入虛無主義